0027 銀河娛樂

呢隻野點解一日升4%

睇好賭牌有佢份?
話時算係澳門特區嘅親生仔?

金沙4% 新濠7%